為什麼我的妹妹這麼可愛

好正
睇完又再睇

垃圾

黑貓

綾瀨黨留名

垃圾 唔要黑貓果集即棄

垃圾 唔要綾瀨果集即棄

垃圾先會唔揀黑貓

黑貓黨

綾瀨世界第一

yes

小說同遊戲真心正， 絕非廢萌作品

同意！

零奶冇得輸

大家都好高汁

黑貓啊！

啱呀ching

綾瀨好波

等人po燒/撕書圖

G